點解班蝗蟲要特登嚟香港食m記

有錢嚟鳩嗚冇錢食飯？
食一食m記啫 勁撚多蝗一家大細係到逼
機又唔撚識㩒 戇撚柒鳩鳩咁
班𡃁仔就有老母生冇老母教 跑嚟跑去嘈到仆街

好心班蝗蟲咪撚入侵香港啦屌哂你地老母

茶餐仲貴撚過M記

你係本土港人點選

香港m記好食啲